阿米塔吉指出，如果它們被淹沒的時間更長，這些植物可能已經淹死了。潮溼的海岸土壤？這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞
你可以想象泰坦尼克號船長堅持指出900人沒有溺水。特朗普的“從眾心理”路線的問題不是語言上的失誤。這是大規模的死亡|Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報
任何一個學習現代數學的學生都必須知道，沉溺在一口術語的井中是什麼感覺。為什麼數學家應該停止用彼此的名字命名事物-第89期：黑暗面|勞拉·鮑爾| 2020年9月2日|鸚鵡螺
娜拉是辛巴的愛人奧菲莉亞，不過謝天謝地，她沒有因為被辛巴忽視而溺水而發瘋。7部改編自文學經典的大膽電影|阿萊格拉·弗蘭克| 2020年8月28日| Vox
可能是因為我如此清楚地記得我差點淹死的那晚。走向“永恆的陽光”？記憶和情感之間的新聯繫| Shelly Fan | 2020年7月28日|奇點中心
似乎，由於我們生活在一個聲勢浩大的時代，“埃博拉”和“伊斯蘭國”之類的頭條新聞往往會掩蓋這些數字。喬恩·斯圖爾特談論“羅斯沃特”和“奇肯斯-t”民主黨中期大屠殺|馬洛·斯特恩| 2014年11月9日|每日野獸報
明智的是，高盛不會提出一大堆問題，讓一位作家淹沒在答案中。墨西哥城：Francisco Goldman的另一段失戀| Jason Berry | 2014年9月25日|每日野獸
看著她在胡說八道中淹沒悲傷，然後在淋浴中被瘋狂的眼睛痛打是可怕的……但電視很棒。內部的“橙色是新的黑色”S2，Eps。6-12：關於那令人震驚的亂倫場景|凱文·法倫，馬洛·斯特恩| 2014年6月20日|每日野獸
如果把槍放在死掉的孩子之上讓你生氣，那麼站起來，用行動淹沒他的話。水管工喬的“死孩子”冷酷無情|艾麗卡·拉弗蒂| 2014年5月29日|每日野獸
冰破了，紅人淹死了，白人團結起來奪取了這個島。這部1979年的小說預言了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸|
因此，我不是很聰明，雖然我正在逐漸浮出水面，因為我很難淹死！德國音樂研究|艾米·費伊
他注意到了酒店日曆上的日期，意識到命運女神還有十天可以淹死他。離奇的故事|各種各樣
“如果你是雷夫，你就不會逃跑，讓我淹死，”庫爾特固執地繼續說。普特南大廳之謎|亞瑟·M·溫菲爾德
我向你保證，它發出的噪音非常大，足以淹沒半打鋼琴。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第109卷，1895年7月27日
她威脅說要出海，跳出窗外，淹死自己。英國自詹姆斯二世登基以來的歷史|麥考萊